一通幾時仆街死？

又壞成朝做唔到交易

熔斷

要好有耐性

已經轉走左 頭也不回

吹左2年上市都上唔到

搞到acc 都lock 撚埋，點整番好

用左3年用慣左

無事喎 啱啱先上完

咁搞笑

用富途好過

5個幾一次交易算係咁啦，佢都係大成交果幾日既開市會lag到用唔到姐。玩正股長渣一流

富途無期貨玩

第一次斷你怪一通冇人笑
第二次斷都仲講得過去
第三次斷你都仲用就擺明你條柒頭有問題啦，仲放上黎比人恥笑

扺撚死

富X

富X 幾多交易費? 買正股?
貴一通幾多

5蚊一次交易係咁嫁啦
比多幾十蚊咪無事

又要屌又要用
利申: 用緊一通

我今朝入到wor
係咪樓主個網絡問題

比時間你諗清楚D

壞嘅係期權 已經錄哂片
我落完盤輸入中又cancel唔到 痴撚線

玩一通好 on9,
手續費平可以玩靈活D，但成日入唔到玩條毛

平就預左慢啦
一通for 收息股

Exactly
然後中午休市幫我用唔啱嘅價成交左
準備報證監 一通擺明違反[證券及期貨條例]

點解冇人用8證券 穩定又易用

屌 我都係 硬食左幾十點

要錄片㗎 cap 圖一通一定死口唔認 好似香討有苦主

唔撚係掛

如果仲未搞掂嘅巴絲用即買/即沽可成交 但輸入中果個就唔知點
你個情況我一定報證監 除非佢賠

一通買正股完全無問題 又唔洗日日MON實

因乜解究咁耐都攞唔到期貨牌照?

貴3倍

電話打唔通 可能執左

月供先會用一通啦下話

用緊
早排入左年費即送visa一股，賺左2舊水

唔明點解仲會有人用一通 垃圾介面仲停留係window 95年代 用8仔玩牛熊來回手續費都係幾蚊

我仲要食高一格

一通D分行 裝修好似開一兩個月D散貨場咁
放股票入去長渣你都幾夠膽
短炒個系統又咁鳩 一通仲有咩存在意義

想留返條生路比一通

富途個app真係用過返唔到轉頭

真心問:買碎股唔用一通唔用牛牛仲有咩選擇？

拎嚟月供，暫時感覺良好。
其他trade 就真係不了

用一通玩期指期權
同花式自殺有咩分別

agger
用一通月供真心正

用黎收息非一通莫屬

笑撚左

個驗證卡到底點先拎到 係咁禁都收唔到 係前晚收過1次

無人逼你用架

咁你又用...？

其實一通期權死機係少過證券 ,不過期權死親一定係大鑊野 全日先搞掂 平時一係就入都入唔到
個系統叫做係老闆整所以一世都唔會换
佢地口頭禪係"5蚊渣想點"

幾年前好似話整apps
有未？

點撚止呀, 人地一通成日話自己$0

巴打留個tg傾下可以嘛？Draft緊報證監

一通可以沽空

可以做CC

其實啪落 sp 到咪得....洗咩整

但係佢就係咁都唔做

成日都係講 5蚊 5蚊

經過之前期貨問答題事件,期貨點可能用一通? 但一通抽新股, 收息是幾好既。

不過應該都冇咩用。。

手機答唔到問題
又唔肯整app
又話上市添 d人轉曬會啦

一通上市無晒聲氣

一通死忠

上唔到市啦介面，系統穩定性，無進步過，不思進取等汁啦

啱啱3988 派息派唔足
問佢 佢話係因為內地個企業所得稅要抽10% 係咪真

A股係要扣10%架
呢個又唔關一通事嘅

無 我唔係鬧佢 我想肯定吓啫

你去aastock搵你隻股票
如果股票名隔離有個A字就係A股

師傅明白了 初頭以為佢食我錢

不過好耐以前一通計錯過我息，小心d好

其實有得計錯嘅咩 應該機計㗎咋嘛 都幾鬼